有無巴打只係對愛有渴求，對性好少/無

其實咁算唔算正常？
又唔可以話無，不過前題係要有愛先有性既渴求

Here